挑那星, 輸咗我五個月糧 !

那些年, 沽空日元好流行, 日本經濟差利率低, 沽 Yen 賺息賺價
跟住槓桿20倍沽 Yen, 幻想淨係賺息差已經可以財務自由
點知突然間Yen由127急升到9x, 望住價跳動嚇到我手震
自己同自己講, 唔好呀唔好呀, 終於頂唔順最高位 9x斬倉
dllm 咁就冇咗五個月糧
之後Yen就再慢慢跌過
做咗韭菜被斬倉盤收割

慳啲啦 做咩啫你

你45歲左右？

重點係槓桿FX天堂地獄一線之差
如果127急升到9x, 我10x先至沽Yen, 我就賺息賺價賺到笑

我唔係好見邊一段127急跌到9x

零5年至10果節定15年？

定其實你係60幾歲廢老？日日上連登鳩up?

嗰段好急㗎，你年線圖梗係睇唔到啦

你邊年都講唔出，講閪咩，收皮啦9up怪！

咁好火氣？依排輸好多錢？

吉巴都玩幾多範仲以為你淨玩正股
你自學有咩竅門，分享下

07-08果轉？long leg做乜？

或者佢輸到唔不醒人事，記錯咗位啩
吉田成日輸輸贏贏，一時記錯唔出奇嘅

沽緊usd, 驚閪

你有閪返工咩

做鴨養家 ?

以前乜都玩, 試過唔同嘢就知道
邊啲啱我玩, 邊啲唔啱玩
要交學費試, 邊有叻人教?

幾多倍槓桿?

"那些年"
冇家底唔返工做隱青咩?